五大訴求呀！

咪撚再嗌六大啦好無呀？
由運動初初嗌左4個幾月都係五大訴求
無論我地自己定外國都好清楚五大訴求係咩
外媒報章都係用5 demands 一直用左咁耐
可唔可以集中番五大訴求？唔好搞到其他人或者外國人覺得我地貪得無厭，想隨時加多項就加多項

雖然我都想解散警隊，但亦都希望成立獨立調查委員會，令班狗受到應得既懲罰同法律制裁

純粹個人意見，有錯請大大力屌我，只係想盡早煲底見

推

係五大訴求呀！

唔係六大！

五大訴求 缺一不可

有獨立調查自然可以重組

全世界收到嘅都係五大訴求，唔係六大呀，
改返口丫唔該！

五大訴求 缺一不可
Five Demands, Not One Less

認同！求下大家 對準政權！狗只係最底層

五大訴求 缺一不可！

推

十分同意 免得外國有香港人變本加厲嘅印象

入黎話你聽點解唔好叫六大訴求

up